其實呢，美國人係憎Trump不過唔憎共和黨?

好似無乜人講

似係

投拜登者對共和黨：唔like
投拜登者對侵：極憎

侵自己攞黎柒
未有武漢肺炎之前就一定有機會贏

大家成日focus侵仔反唔反共

先唔講佢係中國有幾撚多利益關係

佢日日辣火頭，又亂up野，佢搞成咁都係自己攞黎

即係要d黑鬼之類投一個種族主義者？究竟係佢地傻定連登仔太幼稚

其實係.

主要係侵搞到佢哋冇得用華為又無得玩唞音，所以後生仔票好多投biden